十月都過左，成日講十月經期，最後出左咩經期片？

10月經期係點傳出黎？